揀科一問

Hkcc sem3揀科一問

GE想揀
SDHD2201Chinese family and culture
SHDH2046Music,Mind and Human Behaviour
BHMH1021 Personal Financial Planning
BHMH2053 Chinese Management Wisdom

想知呢幾科伏唔伏同埋易唔易拎靚grad

Ds想揀nego/BHMH2109 Compensation and performance/BHMH2115 Food Service Operations

都係想知伏唔伏同讀咩+易唔易拎靚grade

唔該各位巴打絲打

Chinese family 同food service operation 都係靚grade 科

nego努力背會有靚grade
BHMH1021 一半數一半背書要carry到先好reg

BHMH1021 有無Group present 有既話洗唔洗著suit